[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4494)

Daddy隻馬叫大軍閥 成日比我撚

🥺🥺

我

樓上同樓下輸到仆街

11點打nba

屌

fast

幫頂

廢馬又第2

馬會d亞冠同南美角不嬲好撚古惑架啦
成日成場妹妹下尾段送角
成班球員等緊補時4倍角大啦
角球根本仲假過場波
依家D波真係古靈精怪
對家兩張紅
反而入波
一係對家兩張紅
十二碼又唔入
一係角球半五全五
一係補時狂爆角球

最唔憤氣係馬會依家又選擇性開盤
例如上星期巴塞
想等8.5高水 all in 角細
屌佢老母
預備入貨時
先知道馬會開賭以黎
第一次西甲巴塞唔開角球即場大細

見到靈車就想買對家

買左主
PK 了

me2

1-0

馬會啲卡有咩用 係唔係食野可以唔使錢

大波又閪

五六年前
黑咭一年一次
兩位唔使錢食自助餐
依家$1000一位
屌佢老母

大波 24

係 去投注站可以任食杯麵

賭馬唔使錢

型啲囉 心諗 藍卡最型

咁岩呀
我又係

聽講馬會 d 女可以免費食

細波又

細波gel

你攞張黑卡出嚟 馬會靚女職員任屌

嘩 踢緊乜撚呀

引用：#994
半八全八正仆街
• 6m
顯示所有 (2)
邊場英超冇開即場
之前星期六晚十一點
每一場都開即場
依家只開兩場
呢個星期英超歇冬小左波咋wo 我印象中既冇英超冇開即場

英超早兩個星期開始
夜晚11點
五場波之中只開兩場即場

彪，追蹤左你

Gay味濃 ...

屌你老味尾段爆角 8.5都要輸

垃圾波踢緊咩呀

主盤贏 300

9.5 都未出聲

LM

lm

Thanks

迪祖條友單刀cup出界

我都追蹤左

比我屌?

馬主果d 野我最清楚
你地隨便發問

空到咁cup出界

單刀唔射 走去扭龍門

有無得屌禮儀小姐

一開就見到主單刀唔入都係訓算 無眼睇

馬道克呢排搞乜
唔見你賭波

癲鳩波又零比零

屌佢老母個前鋒係咪食撚左屎同成家比人用槍指撚住個頭

程序上冇
但實際上你可以去溝佢地

堤華納1:0

主gellll

Me

1:0 頂到完場啊

goal

潘頓用把口fuck結果罰咗十萬

Cup 佢開大

1-0收錢

炸

半大未

莫雷拉針

收錢～～～

迪祖goalllllll

一關直播就入

本身2-0

原來佢先係主場王

我了

幫大軍閥留名

大波近了 買細既人應當悔改

乜撚野拿根亞收皮啦屌!

11點 半大

gel住一半先

你買左幾多
單巴有無買呢場

輸哂

佢大把錢啦

屌原來你係馬道克。。

上盤 拎定髮泥準備GEL頭

我老4

咁唔好賭了
我都戒緊

莫雷拉廢到

精留水呢

淨係買左2:0波膽

Sor3:0100%

又關你事？ 開工啦望 又話無買

祝贏

都唔知你做乜鳩

地盤冇咩野做 喺度點下啲工人做嘢都幾爽

莫雷狗追和未?

我老竇都係 隻馬叫冇事精神

有咩咁出奇
我老母都係

我工人都係

我朋友都係

跑快d 啦

我都係 平時唔洗出賽 我就騎出去蒲

我幾個 sp 都係啦，屌
一個招牌跌落嚟都死幾個馬主

hi

大波死撚哂

搭棚窗

半大出事

你d 分身俾人block 左

Btw, 我之前有個分身都俾人block左
Admin好似會識check IP

唔驚 帶你開齋

私生子

莫雷反cup啦

好彩大家都係當我9up 姐

莫雷 就Cup

乜撚都好啦

半細全細

呢個我同父異母嘅阿妹

我咪你隻馬

唔係個單刀豬閪二比零左啦

咁20未

半大半主揀左半大

呢期去左邊 唔入黎9up

經濟唔好

整多2粒呀,屌你老母

細有細賭 懷念你地9up

呢招溝仔唔錯

一定唔得

懷念馬道克長追日乙天鵝

入完一球之後做緊咩撚

比球12m啦

個個左扭右扭都過唔到人1:0ft啦

莫雷拉

所以咪追到咁 唉 鬥氣註定入錢

又中伏賤種足球

唔是我黎

我無 咁啱買親天鵝都俾你睇到

2:0

未

收工痴撚線波

莫雷拉24

又話莫雷拉 還我血汗錢

垃 我波 人都過唔副 點起腳

認真問 今日雷神騎王 收息ok? 有1.5

想當年
我改左一首《馬道克主題曲》

回味馬道克 回望馬道克
乘著印象依稀 想聽你講
團聚馬道克 臨別馬道克
全部攝入相簿 翻開細看
仍是馬道克 常做馬道克
來自馬道克的 無限馬道克
平靜馬道克 天生形狀怪異的
全部馬道克的 多麼好看

晏就要跑馬留力

冇呀 輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇

垃圾波咪撚開啦

2020 仲買莫雷拉 未輸夠？

我有朋友係提早呀嗱做廚房 佢話岩岩球證叫左2碟肥牛

輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇輸撚哂喇

呢到冇咩人識 馬道克啦 1星期就唔同晒人

依家人少少
得我朋友同意之下
分享一下我朋友賭角球賭到變職賭之路
佢做左幾年職賭
每注一萬，最多兩萬
每個月贏十幾萬
佢話要忍耐力夠同EQ夠高
要當係炒股票炒牛熊投資咁買
佢只賭英超，西甲即場角最後十五分鐘
其他全部唔賭

西甲最後十五分鐘
任何球隊對碰
角細王例如皇蘇，加泰，畢耳包等等加大注碼
1.5角買角細
如果八十分鐘前有一角
再追多一注
有時一注攪掂
有時兩注全中
有時一中一輸
絕少輸晒兩注
而有時去到角大超高水
又會補番幾千角大
穩穩陣陣贏幾千蚊水算

英超最後十五分鐘
任何球隊對碰
1.5角買角大
角大球隊加大注碼
方法同以上相同
平均每個月贏十幾萬
信不信由你

客隊無射過 2.5 收皮

有好多人都唔見晒啦
Freestyle、一鋪過、小星星、吞精佬、金菇肥牛、星之力、Sana、Playhard ...etc

是但都up到一堆

一鋪過五毛

Yes
變左去cc台就5毛

你都就嚟冇乜人識 換人換得快到

運氣》all

在兄 有冇水
同你同路都贏

Lm學野

單雙之路

0345 班士 單 400 ☑️
06:15 智利 +1/+1.5 400 同半和 300✖️
09:00 蒙特 0/0.5 400✖️
水手 單

專心玩返單雙雙算

我無聊上黎9up嫁姐 無咩所謂 2020年 好似得刺客同孤單上過大蛇位 冇其他人識贏錢咁屌

真
乜野大軍閥
四個月前都未聽過

SURE
我自問學唔到
基本上乜嘢垃圾波都買

啲老屎忽jump晒啦

改左名啫 不過以前都冇人識

今場買左迪祖

好撚難控制
星期六日 200幾場波 邊忍到手 見到名牌隊又會手痕去買 晒氣 學到大岩剛咁 一個月買10幾場 就真係贏到錢

上黎呢到睇人gel 分析 仲好睇過場波

冇佢地賭得咁大
我上黎都係9up吹水多
其實我自己度一場波，需要既時間唔長
最花時間係將d 分析組織過再表達返出黎

大岩剛呢排輸左2-3皮野之後潛左水

仆街又無人識。。

搶口到

聽過我個名未

不嬲唔會買呢啲

Finished

冇
可能純數字太低調

邊夠你個名咁出眾

屌認真問賭錢野 永遠無人討論 乜撚野 賭post
1.5 都好呀 當贏半格

講起就扯火
2年前，其實本身我叫喪彪
有排輸得多，就改名做喪彪（戒賭）
後期贏返d錢後，想改返名做喪彪
唔個邊條on9 偷左個名黎用
最後是但改做大佬彪

好似琴日智利波
球隊名我都唔清楚都照買

大喪彪

喪彪好難聽

輸起上黎就唔係咁講

跑埋頭場先買啦

好撚mk

你改 喪彪(繼續賭)咪得

大佬彪好聽過喪彪好多

記得好似係2000前追post 以前好少留言 淨係做cdrom 睇人屌波

雷神頭場隻馬都熱 唉 1.55收息都唔差 利申唔賭馬

就係特登想個名有少少牛屎味

幾時改名做大佬彪（戒賭）

好撚難聽

國際體育會竟然全格

佢頭場贏咪唔買 反正唔會蝕

我尋日見全日主場不敗
見主隊讓平半
就買上盤
結果一比零完場
雖然中左
但邊隊對邊隊我都唔係太清楚

個個輸撚哂？冇人屌波既

2.5s gellll

識人全職炒股
月入8-20萬左右
佢真係全日mon住個市

快手2:0家驚

死狗會知道角細唔開角

話時話 冇派我之後有冇贏錢

6點有全北汽車

半主收左錢

派閪咩 戒賭了

呢隊垃圾波黎

贏半變輸晒個感覺好差

依家得返d 泰國雞

個場3:3一定假波黎。。 我有睇個場 真心假 放晒水 比對面攻 5分鐘比人入3球

想屌

跟左單蛇，有無機

買左人工兩倍落主盤

香港d spa褶撚晒。。 點部署

搞到依家唔敢再掂韓國波

等收工叫隻靚雞

Thisav、avgle

而家仲有無樓上骨

陀地私鐘啦 你咁rich

叫雞呀 冇晒大陸雞 屌

等收錢

依家真係唔知 街都唔敢出

好多冇開工 有返個啲應該都唔會想入

屌泰妹

半1全3呀，屌你老母

不了 叫雞 頂盡 1200 再多 唔值

請埋我ok？

2.5b%?

又鳩up下大家賭波經驗
我由零三年左右
開始賭皇冠
賭左幾年
輸咗七位數字
我仲記得皇冠以前
星期一星期四交收
係一個交通黑警揸住架鐵馬
去我屋企樓下收錢或比錢我
之後戒賭皇冠轉馬會
不過都係一個字
輸

想當年尖沙咀 $600 打次 j

咁撚貴

垃圾波又一球到尾

宜家唔撚止啦tst

下？
Muse spa
尋日雙飛吹爆

用返呢個名算

有 d 撚樣豪俾tips 溝女養撚大班女胃口

1:0?

How much?
但無晒𡃁妹
得中女

G持

叫雞沉船個啲真係好撚on9

聽佢地講又送袋又送花
屌佢地老母

其實點沉 沉個D真係ON9

我之前係常平成日沉

1-1

屌 11

打架定踢波 goal

1:1

莫雷拉goal

又要叫cup fk

屌原來大戶黎

迪反cup啦

半格無埋正

2.5大cashed

快2:1

入一球都慶祝成分鐘

買左主客和主勝

一定無

2:1 快

屯巴齊贏

莫雷拉Cup 佢la 起到腳就得

1:2ok?

2:1上呀

55 yes

On9 龍

莫雷cashed!

2:1 上啊

快cup

留名等鞭

又封咩

80分好cup喇

小戶
不過尋日一場東京FC
爆角輸咗一部Benz E仔
所以戒賭半個月

Benz E 仔幾錢

上盤jump

2:1 快啊 迪亞上啊

快杯

送咁多野俾d雞都on9
我當年叫雞
仲拎埋條女手上罐啤酒黎飲
又食又拎
咁先似樣

goalllllllll

有愛滋病

死得 上盤玩完

Which

一場賭50萬 ？

彪哥好嘢

2:1未

成個月唔洗番工 賭輸左成十皮

岩岩先睇到1-1

屌你老母快撚d2:1啦

冇事啦
我有驗過血
邊有咁易中招

莫雷CUP佢

差D想BLOCK你

主快CUP 一世球迷

比多球啦 拜托

迪亞主場入番球

又黎2球假希望

Cup未呀屌

就黎12

上盤已死

喂 夠鐘cup喇

迪亞贏波落街扮狗吠

夠鍾CUP啦屌你

岩岩睇中部14年E250
二十幾萬
買左10.5角細高水
中左就可以買
點知90分鐘爆三角
屌佢老母
爆兩角我都已經可以換車了
輸左十三萬五千

快入多球啦

快喇 cup呀 上呀

100% 全場賽果會係1:3 信不信由你

換定衫都得喇

好彩買高一格
3.5s
唔知可以點輸

咁撚易主和咩... 好快有多粒 等下

重注就學下補飛臨完場有4倍9.5b買半注都抵

Cup喇屌

真大戶
我最多都係賭1皮野

主定客12碼

CUP未啊

主定客

似乎開下盤 迪祖下半場玩野嘅

入未呀屌

同意

補飛呢d 我最撚鍾意

明明你都係大戶

快入

客

好彩

主贏番半格ok?

似有絕殺

睇黎上盤輸半格..

入波未

莫雷拉又先贏一場

客盤同大波可唔可以齊中

呢場要開主-客了

2.5大未阿

夠鐘入波喇

迪祖入波未

射得2下 你都知咩事啦

比多球啦 又和波 屌

其實你見我平時post飛
買兩三萬個D我都會補
今次冇補
係因為岩岩夠數換車
加上睇住直播
根本補時4分鐘
冇可能有三角

快啦 唔入俾人入

一皮

我都想學咩時機補飛

話是話
好鍾意渣vw golf
雖然個樣好柒
但就好好渣

輸得多自然就會學識

6連c都見過啦有咩無可能 我亞冠都係夾下角算

貼張飛黎睇下咩係大戶

快撚啲入啦 是但一邊 屌你老母

5-6連c成日都有架啦 唔補飛真係輸死

迪祖亞拿我叫你入波啊

入啦屌你老母

足水有4-8倍果陣就補
波係圓，永遠都會出現d 你估唔到嘅意外出現

識入波未

補完有機會兩注食哂 or 中一注都有賺就幾值得補
琴晚咪2倍10.5s 4倍9.5b

主封咩盤 又唔撚入

唔好下下要人屌 自動自覺入波啦

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

21？

炸佢！

2:1 !!!!

好波!!

2:1 屯巴！！！！！！

2.5

講你就信啦屌你老鼠
贏錢飛都算仲要叫人貼輸錢飛on99
跌撚左十幾個都心痛仲要開多次紀錄cap cut圖比你睇
同我莖一樣 jer 9me無買甘岡2.5b

大左

主隊角球之後入波

大cashed

大波goal

2:1頭到尾！

大波 易啦

2：1

GOALLLLLLLL
食飯啦

2-2得唔得

同埋唔好睇到自己啲分析同埋預測咁高
坦白講啦
好多時，你都係贏運氣嘅咋
你估真係啲分析準咩
有4-8倍就補飛啦

嚇死人咩

同你叫咗咁耐終於有

gel 大波波

55 no

彪析

諗起今朝..補唔到個角大 好ON9,..比人尾3個C爆左 輸撚死

最信彪析

得我同你叫

莖蛇都唔係d咩好人
成日都好黑心咁

其實如果我買十五萬
基本上就會補五萬9.5大
買保險同博神10
點解買十三萬五咁零丁
就係岩岩夠數
唔想又爭幾萬
又或者睇住直播太有信心了

2.5b

大波易撚到

大波易撚到！

要多謝抓飯D ON9主播
係咁GEL和同客盤贏 又話主一定唔會CUP

練心架。。。

真 支持

得我同你同路

未完場架 咪gel住

主12m?

主12m

12m

12碼！

迪祖12m

吹水咋
冇飛
亦唔需要你相信
呢度過百巴打收過我錢
自然知道乜嘢事

主12?

主隊又封 屌你老母 入波啦

主隊12碼

上盤應該可以GEL到超西咁了..

其實我自己都只係信一半
深信另一半係講運氣
所以熟悉我嘅人，知我場場波都會補飛（大注果d)

好過買盤

大波真心易 買盤on9

3:1

有無咁假21完仲即場平手轉平半 唔夠2分鐘12m

長知識了

喂 3:1定驚 唔好又miss呀

波真係要屌先入

3:1 goalllllllllllllllllll

爽

Goall

3:1！
屌又撚半大

屌 咁都無得輸錢 其實唔明琴晚捱夜做咩 巨根保頓都走盤 玩閪咩

g9oooooooal

3:1
FCED

心魔
因為上一場
墨爾本勝利補左之後又冇角
加上又啱啱夠數換車

嘩，3.5都開埋

屌你老母 莫雷西

頭先好似有人gel 3.5 s?

兩格大波cashed！

3.5 幾賠

拿根屌你老母12m

衰多口sor

唔怕啦
下次仲有機會
賭博係一個長期嘅戰鬥
最重要幫到下次

3.5

真 捱夜睇撚到6點 4場有3場走盤 仲要驚餐死

買左主可以 gel 嗎？

莫雷

冷靜 90分先GEL

嘩屌 高水

真

朝早輸返贏既 跌撚左700

係 笑死

米杜士堡

條廢根大波又冇，盤又唔得

好想 gel

屌你老母莫雷拉!!!
幾分鐘由贏盤變輸晒

我朋友小戶

要派先好GEL

隻手搓定泥先

唔撚去馬 比人入番轉頭

踢多個輸球烏龍 真係搵佢老母賭

領先緊之後瞓 一早買左阿美 拿根 比拿根搞到贏得少少

冇問題
以後大家贏多啲打爆馬會

無錢派
呢排針
唔夠夠買 -1 迪仔

雲巴？

習慣成自然就得
老實講，
補飛呢個習慣救左我好多次

水手反cup係咪運？

誤中假波=無運

迪祖好波 贏返拿根嗰注少少

屌你咩雷狗

屌 有時有d波真係夾硬輸 好似拖肥2:2個場
點會補飛

勁

場場補輸水都輸死

唉自己去驗下腦先

不過補飛衰在好能邪
補就唔開
唔補就爆
不過一定要驚告自己補
尋日東京同今日索乜9 三連真係要bookmark
賭錢係長期作戰，唔好貪心

頂
果場我真係有補
純粹習慣黎，冇咩點解

係 除非買好撚大 補飛個水位又高 我最多補1成本金

得罪講句
上一個post話呢場細硬個啲不如戒賭啦

有個仲話金卡
都係既日日送錢比狗會 梗係金卡

唔好有嬴到盡既心態....要有穩嬴既心態黎補

好傷架
你見我平時都係兩三萬一注
突然痴痴地信心爆棚
結果一野比番曬狗會
仲要因為係補時爆三連角
依家信心盡失

本身買得都係有信心先買架啦 d賠率又唔係高 唔係上半場拎先2 3球我都唔會補

想比料救下你班基層

佢中既多過佢輸啦

讓和呀屌你

12m咁易入拿根你睇下

食枝煙就收錢既感覺真好

唔係高水都唔補
除非個場 個注大到輸唔起

單單

巴塞唔開角細真係屌佢老母
對上個次我買撚左十五萬角細

識玩了 跑馬日墨超莫雷拉就會閪

我平時一千幾百果d 多數由得佢
我買1皮果d
老閪都會補

神船讓2粒

返工啦死基層 仲玩電話

諗返起單單1皮買冷門一下中100k

中

2場爆咗我五千
昨天又係墨勝補8.5失敗
2C通常都補
見咗有多個buffers 就補少咗同冇補

單蛇

我意思唔開即場
死狗會
我落左 $3 萬例飛 9.5 s
見到無即場角都呆撚左

抵買啦。。 班主洗咁多錢打亞冠

高層先可以返工玩電話的

打個和

我都係通常補 2 c , 3 c 都係多數唔補
睇來呢兩個 3 連殺唔少人
好撚假

亞冠買兩場2.5b定揀一場3.5b黎買?

我試過一次歐聯阿積士
補時五連角

今晚繼續角細

一場3.5啦

真係屌你老母 美洲同拿根亞揀左拿根

角細真係俾狗屌
但角細如果冰角又係好撚爽

Thank for sharing。。。

咁買冰場

笑死場場中咩
輸都無計
又唔係澳職

Draw返6700先

有多千幾蚊仲想點

兩場揀晒2x1 屌佢贏30蚊

星期日巴塞，西維爾，維拉利爾都唔開即場角
根本已經證實角球根本已經係莊控

same 再買左莫雷

2場都冇乜feel 如果要揀場既話全北掛 神户單刷4球唔知得唔得

下盤真係比狗屌 但下盤早早入2 3球又係好撚爽

有冇人長期保持正數！？

2.5 大goal
4射4中 入3球

老母

我墨爾本勝利又係補左
結果贏少一半

買馬10k 16倍win

成日9up個d通常贏錢 唔贏錢都冇心機9up

派未先
要留馬會ac不了

甲烷？

有道理

ching好型 唔洗切柒

扮未

Me2
9.5得1.7
唸住等8.5高水細all in
點知原來冇開即場角
屌佢老母

搵我

即係你？

輸唔緊要
條氣好唔順
頂住頂住咁

我
我呢半年然左2m
當中有3 4次本多終勝
睇好2.5s 買左40k 30分鐘內3:0
唔憤氣買多200k左右 3.5 4.5s
3:0FT 贏得仲多過原本2:0

廢車簽左個踢荷甲 鹿特丹前鋒 南非國腳

幾時回饋下你隻馬

本多真係玩哂

講真廢車d前鋒得硬淨型先勁
杜奧巴 沙皮 eto

我賭馬十幾年
反而正數
因為只買place
其實好過賭波

我都覺假角

軍刀夠硬淨咪又係敗走

半 8 全 8 最經典

我講真真係想約出黎食飯不過過左肺炎先

我講緊全北

帶個豬嘴出去咪唔驚

講前半8
前幾日場西甲

所以簽咩都無所謂
都係廢
利申 十幾年車迷

我屌

0仔

我買角細
由第一注幾千蚊
一路追
結果輸七，八萬
當然亦都有冰角例子
例如半九全十咁

真 跌撚左幾百

屌。水手係中岸定橫濱既？

呢兩年都中過一次海外過萬四連，應該買馬冇輸
係輸波同六合

其實如果角球冇莊控
馬會點會選擇性唔開？
依家連英超都唔開即場角球呀
仆街馬會

想做外國投注人

唔夠人手 而家亞冠d角都要拖到下午先有盤 角就不嬲都咁假

賭馬買place其實真係好過賭波
仲要輸咗有10% rebate

其實如果睇到有班撚樣後衛夾硬送角
都好可能係強制角大
大家唔好諗呢個世界諗得咁單純啦

同狗會對賭 最緊要係 精！氣！神！

昨天現袋上半場未段已經送3個
唔係補時要交6個

可唔可以教我賭波

好多人都有 不過唔似你咁贏姐

睇嚟真係要光復香港
迫政府開放賭牌
引入bet365

話時話有冇巴打有bet365開戶攻略
我有外國銀行戶口

好多球其實可以清邊線做界外球
角球其實增加左對方入波機會
但佢都要送角就好肯定係強制角大

全北定水手？

強制細角時
不停救角或球證食角

真 1場爆撚哂 愈追愈輸就有

有d想要全北 新簽個前鋒前季荷乙入24粒 鹿特丹今季上埋黎荷甲

強制細角個時
明明係角，自己隊贏角都會衝埋去救返

咁不如買大波

水手入撚到咩

意假要角大時
誇張到呢......

水手話哂都係日假最多入球

其實半場已經Alert有機會爆
不過見佢下場冰咁耐以為走得甩
一見補4想加注已經截咗

早買早享受

神船上盤諗唔到點輸

死狗會 90 分鐘左右封撚左

係澳洲或英國的巴打開間公司
幫呢度巴打下注，抽贏的1%派彩已經夠發

唔係不嬲90min封咩

其實賭馬真係好過賭波
輸咗仲有10% rebate
本少利大
呢場八年前我中既
鳩威到依家
不過往事只能回味
之後一直冇中過大錢

墨假仲未派

驚死佢唔派咩
下場6點先踢
唔急啦

之前 91 左右，去到 4.5-5 倍封

今朝又係由六十幾分鐘一直冰到補時三連角
吸曬買角細既錢
又等買咗角大既補返角細
之後一次收曬大家皮

其實365點賺？
如果香港可以直接買，呢度應該劏佢

same road

20/2 星期四 休息 最快幾時開番?

以前臨完場
角大4-5倍一定開唔出
依家不停開

係啦
淨係角球食水已經飽

最初本金係幾多？

All in兩日飯錢算

如果單蛇肯分享澳假入球細心得就好

通常自己買就中，一同人分享就會開始登

其實賭波同炒股一樣
要克服貪婪同埋恐懼

2.5 3.5 gellll

2月頭計6-8星期
【明報專訊】 馬會行政總裁應家柏表示，馬會有責任做好防疫措施，故只容許預約者入場，對無法入場的馬迷表示歉意。他又稱半閉門作賽及賽馬日關閉投注站安排，會實施6至8星期。

岩岩迪祖個場 本身想買3.5B 有 3倍幾 最後成功克服貪婪 買2.5B 雖然賺少左 但好有成功感

啲基層係唔識諗

突登講6星期 係咪想比馬迷有希望入到場睇打毗
係就好喇

買我對家盤 記住補多條對家FG
長跟必嬴
柏克阿哥 走
艾斯
沙兵工廠
XXX愛華頓
清萊
現代 雙
艾杜哈尼
布力盤
森林2.5B
賓菲加

愈爆愈多3月中至尾都幾難開

兩個都買哂咪係貪心囉

求高人帶領4k上60k

我差不多場場澳職都有講

仲未派彩嘅屌你老母

點解澳假特別有信心？

拎番3000出黎
1000堆上去

其實應該開返個別投注站幾日
俾人入錢同做戶口服務

書包都開始反㡳

你敢唔敢allin 唔敢就可以收皮

今個禮拜已經輸咗6k了 想攞剩低呢啲推返上去

你識閪賭錢咩 4000allin神船主其他

冇問題架

開西咩 依家愈爆愈多 仲要廢老佔多數

去到10000就唔敢all

500蚊all in推上去仲好

大家好

一開啲廢老仲唔衝哂入去迫爆全場

Come on let’s join us

因為質素真係特別低
由VAR同場波點吹都推算到個賽果
再加上班蛋散2:0就開始妹

500蚊推上去啦

Ching第一日入黎？

咁撚認真咪撚玩連登啦

我得琴日10中7 70%

6點
韓冠 對 日冠 點睇

黑b想入會

我今日1中00%

得11倍

2場都追大波波

學到嘢
阿假反而呢排成日低水細波撚人
之前細波好好賭

食左big mac未

勝利船上盤深盤有無人屌

燈

聽日巴斯咁高水既 仲要平手盤

有冇手足買水手？

Go

阿假不嬲都低水細
再加上阿假通常都係岩岩訓醒 買完通宵波既時間
情況得2個
1琴晚贏錢 所以是但亂買少少落去 反正贏返黎
2琴晚輸錢 想追數求其搵野all in
2個都係不利投注既心態
所以我唔賭阿甲
要買就買11點墨假/1點日假

傻西 冇人理

Bill 哥

係

神船大波有冇同路

返黎未 好撚悶

你

屌，好撚中
呢排鳩買阿假細波細角輸撚到包頭
通常都係岩岩訓醒，見到邊飯低水買邊飯
真係要戒

墨杯唔撚派？

痴線。中晒

學到野

狗會明知阿假難買
Hkjc tv 突登開俾你睇引你賭

加埋呢排入錢易左

好易銀行=馬會=0

搞埋d轉數快
銀行快速過去

入錢方便左..其實好邪惡.

有冇人同我一樣已經索性將銀行所有錢過哂落馬會
之前成日少少 少少咁放，每次輸又要放錢入去果陣都好大挫敗感
而家完全冇呢種感覺

講就易做就難
我自己問EQ低
做唔到

HI

手足好波 真男人 馬會當出糧戶口用

✌️

馬會係咪唔撚派啦？

真 前晚過完以黎 買盤未試過輸 可以獎勵自己過返少少落銀行找卡數了

Lm

似開 2：1

巴打講中晒
尋日一訓醒
On99咁又送幾皮野比馬會駛

都唔知為乜

結果又係臨尾爆角收皮

20200211 紅色警戒
1 清萊聯 [+1/+1.5] @ 1.87✅
2 蔚山現代 [0] @ 1.92♻️
3 沙巴罕 [0/+0.5] @ 1.88✅
4 艾杜哈尼 [0/-0.5] @ 1.85✅
5 艾納斯 [0/-0.5] @ 2.00❌
6 川迪 [0/+0.5] @ 1.98❌
7 布力般流浪 [-0.5/-1] @ 1.90✅
8 列斯聯 [0] @ 2.07♻️
9 米杜士堡 [0] @ 2.10♻️
10 伯頓 [0] @ 2.05♻️
11 ASM貝爾福 [+1.5/+2]❌
12 法馬利卡奧 [+0.5/+1] @ 2.13✅
13 索爾德阿美利加 [0/-0.5] @ 2.11✅
14 蒙特雷 [0/+0.5] @ 1.80✅

唉 轉賭第樣

反水

勁中 如果陣間再回下飛 咁就完美

好

支持下先

456啦 等收錢

有冇人教我賭大細波

反水咁綠

出面開8.5 馬會竟然開10.5咁大膽？

今次輸左 而家食緊杯麵

大細波俾狗賭

玩角啦

屌你唔係細波神咩

單狗先係

咁多✅ 唔使 轉賭第樣啦下話

真喎屌

賭自己反水

反水咩 佢冇講

紅色警戒！我suppose係全紅

波膽算啦咁樣

你睇錯場

唉屌你老母

斷一

單狗成日撚

抵啦 唔出果場水 咪輸lo

打多個都大炒唔到 on999

撚乜

點輸?

撚莖

2.2都唔買s

全北角大有冇feel

尋晚流浪爭氣！今日終於有錢繼續玩

角細？ 狗會開高一格永遠冇好野

中 JC出2.5B(ky, 2020)

神戶航母？

要神船了

哇全世界神船

全北車個場無人玩？

小心沉船

唔穩呀嘛
靠北汽車 有名你叫

全大 水手個龍弱智

利申上場買水手

Yes，sick ball 水手俾人456都似

神船對面入波唔少架喎

單雙之路

0345 班士 單 400 ☑️
06:15 智利 +1/+1.5 400 同半和 300✖️
09:00 蒙特 0/0.5 400 ☑️
水手 單

原來食到半格場蒙特

整個半大先

咩聯賽先得架 董之英係學界都入唔少

點判

社會服務令姐就係前排話退出個期

咁多人神船 ?

冇事就好

連登大船
要跟了

日職 唔係好重視亞冠盃

無事

696?

sor 696 紅鑽 澳職就真係棄亞冠

全北三比三

睇埋個陣先 可能唔出上次個低能仔呢

咩話 Gel行晒個頭落馬會收錢 你同我講冇錢收？

怕左呢隊野 諗番起上次比佢撚都驚左
我仲要買左冠軍
比佢撚死

果陣寧願買盤輸半 90分鐘算

買神船好過買水手 點講都神船正氣啲

神船開硬？
落到咁

大係開硬

@bill

拿根大1.59 0:0

講真1.59唔買細都唔買大

以我個database顯示得53%開到大

80分鐘仲係3-0我熄晒d比分打機睇youtube啦
跟住夜d login馬會戶口唸住買波
點撚解無錢既
好啦 韓職派彩不嬲遲我都明
4個鐘後login再睇 都係無錢既
打上1818唸住屌7佢咁撚耐都未派彩 又話場波完場3個鐘後
接電話果個姓蔡 女仔黎 叫candy
我問佢點解仲未有彩派
佢話你等等 我幫你查查
番黎同我講先生 條飛唔中wo
我話無可能架 你check下幾時會派彩啦
佢話先生你買讓球主勝 賽果係3-3 讓球客勝
我即刻嬲撚到對住佢話唔撚係呀屌你老母

我彪出post?

一陣食完野就開post先
個個都話我假膠

神船半大好吸引

點解你有人聽電話 我打左幾日都冇人接

你係

開完感情台 轉戰時事台

有冇大蛇有心水，馬會戶口有24k，想上到60k先停一停

唉 咪話我唔醒你 半主

失敗船定全北靈車

派俾我之後全中

上到60k之後20抽2 200好嗎?

講真 神船點贏兩三球 仲要低水

似讓和

布里斯托城

神船讓和

英冠
尋晚鋤左5000蚊買賓福特半主

中！

我唔會買主客和只買大小or NEXT GOAL

場波踢到大約30分鐘，賓福特入左粒，跟住好安心咁訓左，第朝一起身，睇到1：1ht

水手落咁多

睇好韓仔

睇下出唔出鬼佬

拿，認真，國米盤，24k

神船隨時轉2球

其實出面轉晒

原來全北果組死亡之組

轉左-2

買-2不如買半大

6點閪波 passsss

1.5.b

廢車大船。試下水手先

水手先大船

有冇全北手足

微球？我睇唔到大細既

全北開1.84，水手居然冇2.0，識買一定買水手

廢車 今年仲有冇鬼
廢車 應該係東亞top1

馬會未調返足水姐。。 陣間會調返

邊有咁多假波

鬼佬外援

轉網絡2

未補水姐 開飛前會補

唔該

柔佛上屆同696同組都冇俾696大炒 神船點解開到2球

神船有前無後

尋晚雷恩91分鐘絕殺炸左我個波膽

半場1-0 全場3-0

杜格拉斯456?

強陣？

696 無小白

全北李同國正選 又踢多季

半細半大？

40歲

半大全大

gun

未諗好 岩岩諗緊CC TAI班友點先會聽人講

柔佛搶左武里南巴西射手迪奧高 又借左件踢拉素但拉素借佢去俄超 依家係柔佛

有無諗過狙擊你個d都係玩緊膠

唔係開前15-30分鐘先足水既咩

全北兩個鬼佬都後備
但水手鬼佬正選

人地明明神鋒黎

全日重心

快

颱風隊呢隊西隊加加埋埋2-3 次累我輸十雞

你買亞冠？

買

留名一陣賊各又比人屌

Bill gor有無出水

其實無人狙
只不過係有班小朋友真係好易受人影響
老屎忽d講句真係叫入世未深
但我又唔想用呢種我大過你所以我岩既心態去對佢地
唔想做自己眼中既廢老

神船主其他

廢車全出韓仔 收鬼做乜尻

咁樣先好默契 鬼一陣間扮大老

有冇大波

你買柔佛？

淡出

我地心靈全中

李東國插嚨都要踢

想睇彪析

南美波主場硬能到

X2

挽留

神船大船？

屌 pin乜9

垃圾車屌你老母

上年幾比幾

莖蛇去左邊

Ok

針左

贏一球

買-2同讓和 點輸

巴塞咩 神船開-2盤

擔心，一敏蛇都唔見左

Rip

1:0 or 2:1 ?

水手 神船有冇同路

2:1 or 3:0

即係客=日乙料

房署班人真係慘
房署人員強迫外判

Welcome to Newcastle, Kenny! The former Scotland international striker has jetted in as part of Carl Robinson's coaching staff #MadeOfNewcastle

📰

足金鳩猴去噴精

「你對唔對得住義士」

下 巴塞上次仲讓緊1/1.5

有無硬水

1001既好處

兩條巴塞契弟

全北汽車 2.5s

單雙之路

0345 班士 單 400 ☑️
06:15 智利 +1/+1.5 400 同半和 300✖️
09:00 蒙特 0/0.5 400☑️
水手 單
勝利 單

花仔毒水
橫濱神船 半大

WIN緊4球, 未必攻

邊個為狼隊射入奠定勝負既一球？

都係呢邊正常

即係等於福永嚟香港跑130磅 1.9w大熱

馬會開未想入錢

下 你肯定？

教波.....

Gun

輸左 人道毁滅

洋個場有無陣

正常=弱智

水手有無陣睇下？

推

Indy Champ四月配福永覆桌

想知一陣基層買咩

奇怪 你個post竟然無人屌你

用英式踢法
場場角大了

水手換走咗上場個弱智龍

福永架仔騎師嚟講算最好

水手有無陣

咁咪開細

外援名額滿左

神船過熱

神船派錢？

開感情台就比人屌

以為佢會退休

終於等到彪

Same...

季初博2隊無態

會唔會復出架

the bill is alive

求大家比我睇下水手陣

神船win就一定架啦 係睇入5球定6球架姐

屌你老母伸手黨

東亞區H組好似平均實力最高

開到3.5

水手唔買角大都唔好話識波

有無人掃右邊

屌你個名好撚熟 好似係感情台見過

2.5s?

بدء الخط الذي قدمه @ haysjapan

GK: كاجيكاوا
DF: ماتسوبارا تياجو هاتاناكا تيليتون
MF: كيدا اوجيهارا (م) ماركوس
FW: ناكاجاوا أوناي إندو

屌你咪你琴日抄post第一個留言

呢度有冇心事台巴打

神船冇小白

你想我燈d咩

即場補2.5B

蠟筆小新果隻？

10.5s

密碼嚟

對

叫樓覆我。。。

神船今場伏多

who？

政府見經濟差想派錢 諗左好耐搞唔掂 都係搵馬會幫手開場神船大波上盤黎派 算係咁

神船個陣柒柒地，無左主力後防dankler ，無森柏

打442，出垃圾鄉家友太，小川慶治朗

堅窄窄地⋯⋯⋯⋯⋯⋯

水手強陣，不過前鋒無左入球王，不過都應該問題不大

神船半主

做左老人院之後有邊場唔伏

混沌重心 1800半細2x1

神船熱到咁炒車機會都幾大

首次打入, 至少2球響頭炮先

1 神戶勝利船 [-2] @ 1.87
2 橫濱水手 [0/+0.5] @ 1.98

who乜能野 你有無家教啊

今年又你最入得個個韋拿

神船冇左主力後開大啦

仆街了 上錯船

廢車前鋒咪新簽返黎 踢鹿特丹

笑4

入球報假都算，角球報假都算
陣都報假？仲有咩係真？

韓狗無研究，只熟日職

水手邊個係入球王

報假盤

有先開下盤

要水手算

真特

搵我？

馬來西亞個足球水平
仲差過香港足球既水平
再遠差過中國國足水平
而中國國足係日本面前，亦弱不禁風

食物鏈： 日本 >>>>> 中國 >>>> 香港>>馬來西亞

再睇返神船近6場發揮：
- 對日職勁旅696贏2粒
- 主場對心跳贏2粒
- 對山葉贏3粒
# 馬拉質素既波，今場真係冇可能夠挑

再順便講多少少天氣
柔佛班友踢唔慣濕凍波，馬拉全年都夏天
我有少少擔心佢哋今場就瘋狂打黑痴

Erik + Junio

信左

最新彪析

搶到1001個個請放彪析

神戶無得輸

支持

有了

佢唔覆

場地讀數2.4 即係半場入球大

馬來差過香港

重點唔該

講咁多經都唔知你要邊隊

氣象bill又嚟料

氣象彪

神戶大炒

差過香港應該要讓3球半

thanks

講多少少

柔佛DT同神船是friend底

個老細是普度斯基既朋友

982

岩岩睇到全北個陣

踢442 睇落無問題
但我一禁入92號條友

屌你老母 後衛黎？
全北擺個後衛+40歲老野踢前面
又收起哂外援
阿婆都贏買

1001

兩場都買日本

普度斯基走咗了

仆街買左

車上盤
角細

半和 最後召集

Gogogo

1

笑